ANA縮減香港出發的航班

ANA公佈，由於需求急減，將由12月1日起調整香港出發路線航班。

成田空港線由每天2往復減為1往復，NH809/810運休（実施期間は12月1日～27日、2020年1月5日～3月28日。）

中部空港線運休（実施期間は12月1日～18日、2020年2月4日～3月28日。）

関西空港線維持每天1往復，但機材由202席的767改為146席的A320neo(実施期間は12月1日～18日、2020年2月4日～3月28日。)

唔好搞鳩羽田呀價錢貴少少但有深夜機

屌牙

成績表

乜ANA真係咁少香港人搭咩！除了時間有d閪，其他方面點都好過CX

貴

齊齊共享大灣區之榮耀

去日本點都揀班次密嘅CX啦

真係貴，成家人去就差好遠

cx, 不了

Ana貴但高質

屌你老味價又唔見減啊

你都on9 得個45個鐘econ有幾高質呀?訓個覺飲杯水就到啦

應該比廉航食左唔少

飛大阪個時間堅閪
夜機去早機返

不過唔會再搭黨航
時間閪我都照揀ANA

Ana輸在時間差，飛機餐超好味

ana 來回東京早去晚回成日都做3000頭
咪同因航差唔多
暑假嗰排加左燃油附加費仲平過未加喎

開始黎料了

因為是俾日本人搭，個時間就超靚

真係少咗日本人來香港

始終Ana香港出發個時間差到爆
貴大把人俾得起 但時間差真係冇計
幫襯唔到

點解咁多人當811同812兩班香港人時間既冇到

同時間CX520有最新最靚嘅A35K
ANA? 垃圾殘舊763

三四個鐘機程享受乜鬼

睇下movie好快過

個心都係哂陸地度

坐飛機自然過得去就得...

比d 骨氣 罷搭cx 啦好嗎

767正野嚟，張fix shell同因航773果隻簡直兩回事
面家關西轉32N 仲好
Moon又大，分分鐘好過因航新凳

去日本九成九 ANA, 會揀$3600 及以下既日子去。最正係 23kg x 2 行李呀。cx 得 30kg x 1咋。

我會 ANA 同 JAL 兩邊搵。邊邊平搭邊間。不過比較鍾意 ANA

JAL衰在冇深夜機去羽田，得一班機寺羽田，成田就開兩三班，又唔係平過人。同埋有時同CX code share，變左唔係坐日航機而坐CX機

好開心繼續攬炒

最緊要有822 821

過一排換 787-8 喎

由767正機改320公廁機

來緊1月去札幌就搭ANA ，但要轉機。

Cx係2件share 30kg, 你講到好似只可以寄一件咁

我去程好似中咗，ANA個網又冇寫取消

ana西時間

票價長期貴過cx

時間靚到爆喎

有凌晨機俾你去旅行去到盡
又有晏晝機俾你一落機即刻休息

唔係掛，世界大戰香港人都照去日本架啦

Jal 好似唔覺有平
不過草開ana miles 一定坐返ana

淨係坐過jal

唉屌，世界末日喇

以前喺金鐘聽到人講日文
唔知係香港住定嚟香港玩
有啲係拖住個細路

你應該未搭過飛機去日本，我唔會笑尻你

CX 不了

其實佢時間唔差
NH822 凌晨機一朝早去到羽田，時間超好用
NH812 早機飛成田
NH811 夜機返香港

通常都係坐呢三班

ANA 同 日航真心唔同D
搭過日航,野食又好食,態度又好
日航坐得好C服

同港人割席

招已中
Book咗一月尾來回經成田機場
尋日收到ana email
話回程嗰班取消咗
調咗我去坐由羽田機場回港的航班

羽田好過成田啦！
btw有冇要你加錢？

唔洗加錢

同埋我住間酒店係東京火車站附近，去羽田好近，所以不影響我

想坐但一係5k
一係西時間

飛日本必定坐ANA

無錯

講真因航俾人渣住春袋唔怪得佢

利申窮撚搭hkexpress

第一次去坐ana

好服務

香港去東京多數都係搭NH811/812同821/822呢兩pair
一pair早機去晚機返,另一pair凌晨機來回有幾閪法呀
淨係個飛機餐都完勝你因航啦

你知唔知羽田班red eye flight點黎.

一訓就訓四十五個鐘，同埋四十五個鐘先飲杯水

貴過因航少少
都係三幾百蚊嘅事
NH822去
NH811返
時間仲要超靚

咁我帶一個行李40kg得唔得？

ANA heads for 20% profit drop, struggling to fill business class
TOKYO -- Japanese airline group ANA Holdings is expected to report a year-on-year decline of more than 20% in operating income for the April-September half, suffering a fall in business passengers as corporations tightened their travel budgets.

Jal呢幾日有平
幾難得3000樓下就有交易

東京就係
名古屋大阪

羽田凌晨機去，成田下午機番

果d係對日本出發係靚時間

唔好搞羽田

好過就執嘅港航啦，零晨機起飛去到東京再轉機到札幌都係朝早10:00

same

岩岩先坐完NH822, NH811
去關西寧願坐ANA飛東京轉新幹線都唔會坐因航

咁樣貴好多喎
我都因為咁無去過關西

上年10月坐過ANA去成田早去晚回4000$
坐787, 第一次食咁好味既飛機餐

少人提之前去關西仲有印度佬飛7點鐘,落到地都係岩岩好12點,不過已經無左

鬥平唔夠廉航鬥, 一個星期得3日有, 再者應該唔多人知 AI 有飛 KIX

+1
但未收到email

邊貴 今年三月來回東京 早機去晚機返 連稅先$29XX wor!!!!

取消哂去日本d航班最好
多d去韓國台灣泰國

回程 成田返香港 轉左唔知咩機型

上個禮拜去關西
都唔知坐唔坐到十份一

ANA貴到..
咁既價錢我搭國泰好過

ANA貴得黎又值得坐，
航班正常你未必感受到，
但當突發事故停飛航班，ANA至少肯跟進轉航班同埋安排住宿，呢樣野廉航做唔到，CX都跟唔足。

機舊
上次個mon解象度低到睇唔到字幕

你地幫趁多左，即刻調返多d班數啦
不過傳統客航只會愈廉航化

我都未搭過ANA
次次見到去大阪 名古屋d時間都買唔落手
東京就多支那人到唔想去

我中哂
1月尾nh809 nh810
佢要我打上去同佢傾

好似啲機都係夜去早翻多，就翻日本人過黎

8寸Mon

早幾個月羽田red eye flight爆撚到仆街

一係痴線到兩程red eye flight第二日照返工

你個上次係幾耐之前

前年11月尾，關西

除非個段期間因航機票去到$3XXX樓上
ANA先相對平少少買得落手

811 812嗰pair都就轉787啦

Jet star d時間仲好

班寒酸港豬大種乞衣咪又係邊間平就坐邊間，夠平飛日本嘅話企位都制呀，所以減班對班人係冇影響嘅，因為都冇錢搭ANA

JAL係咪比ANA更貴?

時間太差，cx時間好餐啲。

俾D 骨氣啦

ANA時間真心差

日本去香港都揀CX多過ANA/JAL

今年

換咗下年日航飛東京機票

CX呢啲垃圾公司都吹奏

無搭過ana
除左紅眼機外
個價仲貴過cx？

依家成田羽田線慢慢開始轉晒787
咁就無咁舊

差唔多咋嘛

即係咁，個起因唔怪得佢同件事有無影響到服務係兩件事

鼓吹篤灰、損人利己、權鬥嘅工作環境
淨低啲人會俾到咩服務你都好明顯

我搭過7次CX嘅A35K, 雖然只係Y/PEY但每程機都非常enjoyable
座位闊落, legroom夠, IFE個mon夠大, 機艙好安靜, 起飛降落耳仔冇不適, 同波音舊機比簡直天堂與地獄
服務ok, 其中一程空少非常friendly會同我吹水, 飛機餐正常
Overall嚟講A350+CX絕對係我現時飛行首選
佢CEO嘅政治立場我唔會睇得太重, 始終CX都仲係Swire旗下公司

我都係，初三果日，早一個鐘羽田機呀，改成田夜機無，不過羽田有789坐
諗緊改依班定凌晨機763

八月關西返早機比737直頭廉航級
幾行睇一個電視

我叫Expedia 幫我轉另一班6點幾夜晚機

788個business都係regional 舊果隻
訓唔直，用miles換唔落手

不如開多d 日本廉航例如peach
窮L唔想俾錢CX賺

我用miles換，果班無位
重有ana miles去日本包日本任何一個機場加open jaw, 好正
黎緊去大阪都凌晨去羽田再轉伊丹

全日空來固東京唔洗5千啵早兩個星期去
全日空好高質 唉

屌，啱啱先儲夠ana mileage 諗住下年頭去日本

打漏咗個點數？

儲多排啦，佢個business正爆

有26k, 可以一程business 去稚內
回程就econ

回程business呀傻豬
香港無ana lounge, 星航果個排到入去都ok, 排唔到入聯合航空果個真係好sad

Oh!!! 明白好彩巴打提提

果班好爆，我都係叫佢幫我試下照問唔得唯有轉0845 個班，有787 坐

因為上次我中左伏呀，坐凌晨羽田，打算收工入去hea, 沖個涼食個飯
頂，個counter十點先開，入到去星航爆左，聯合果個遠到hihi

我好似得5千幾

見你地講ana miles
有佢張咭可以用lounge?

我成世人淨係入過一次cx lounge 係曼谷

工幹儲返嚟

我都打算坐依班789, 叫佢幫我上business
佢話redeem出左無得轉class
吊，你cancel我班機wor

唔得

出差無試過去日本，去來去去都係馬交或者sg

罷你老母， 你比錢？

我去泰國渣，不過坐泰航star alliance 可以拎

我做緊同一樣野
叫佢轉我上去

有六萬幾
香港有張大新ana
8蚊一里，包payme

咁正？
找下先，而家用緊張hsbc 無乜用得cash dollar

唔得lw, 我話你比我考慮下先
你r唔r到？見789想試佢個business, 上次763 business凌晨機無平訓好sad

窮人

未知住要經Expedia 問
唔得再算

時間閪已經係重點
日本係好多人快閃weekend 去
時間閪好卻步

ana都唔係重點，佢個Star alliance先正
去韓國有韓亞a380, 台灣換長榮，新加坡有星航，bkk有泰航

822去811返perfect wo

Sq 正

你比錢
我用miles, 我加多7000換都唔得

我年28 飛初4 番，張機票都唔平
但老婆無假淨係呢段時間飛到

ANA 啲時間真心膠 但真係最好
搭JAL多 同CX一樣閪

CX唔係冇得揀都唔會坐

Ana 係2x23
Total 46
但要分開兩件23

1月中ANA東京約$3900來回，仲要凌晨去夜機返

講起佢個allowance
試過有次買多咗嘢，喼細得滯裝唔晒
手揸得耐又手軟
最後去到機場把撚火買個紙箱將啲嘢pack晒入去寄艙算數

爽撚柒到呢

1月中UO$900來回tim,凌晨去夜機返

但名阪線時間太攞命呢

仲未計名古屋線飛A320，日本線嚟講LCC味濃
大阪線飛陳年763

對香港客嚟講真係冇乜吸引力

用廉航有乜好比

同樣，用淡季價錢去比有咩好比

767真係舊，不過我未搭過，次次都搭CX 773/333，廉航得A320，搭到好悶...

我去日本一定唔會旺季去

ANA個mon細到，啲機又舊，無吹到咁好囉

舊嗰批就真係細
但新少少嗰啲算ok啦

3年前坐佢羽田凌晨返香港嗰陣影

ANA嘅日港線我覺得係軟件好（日本出發嗰啲餐，就算係Y都好好味），硬件就麻麻

可能對佢嚟講係短途線，冇乜發展潛力掛

上星期4搭
NH822去東京，
全機Full

29號名古屋早機番,細機..
但只有一半客

ANA 係貴少少
但好過 CX 好多!!

寧願俾多少少$搭

大家要記住
CX鼓勵篤灰文化
私人社交平台like下野都炒
千祈唔可以助長其他公司有這股風氣!!!

———————————————
唔可以俾陳彥霖事件不了了之
[重要發現] 陳彥霖事件討論分析(多圖)

係咪貨少左啊

兩次到日本到要轉巴士去arrival hall

轉機趕死人

yes, 公司俾錢都唔搭CX

用埋啲AM 就bye

ANA 32N幾好吖

反而堆737換走佢好過
809/810呢對我不如坐859/860

胸姐高汁

同cx差唔多咋邊到貴

ANA 無論econ定business，飛機餐都好撚好食

CX果啲狗都唔屌，因航贏在班次選擇多咋

ana有787 cx得濕鳩350自己識揀啦

呢個真
去日本CX+A350真係無得輸

有新機但係唔係用來飛香港都無用架

咪係,ANA根本唔CARE香港人
屌佢老母飛國內陸都787,香港同我用767/737
屑佢老母死架仔

岩岩買咗聖誕節全家去大阪嘅機票好肉赤

全日空嬴軟件
惡哂嬴硬件
各取所需啦
不過惡哂真係超多支那人搭
所以先咁易妥協

羽田線咪789囉
雖然佢啲763係令我扣佢分嘅因素

A350屌打787 wor
就係因為有A350先一定支持CX
787唔好講舒適度追唔上A350, 連安全性都存疑

搭飛講政治?

咪係,787之前唔係有問題咩

787定767多

Cx去仆街啦

A350真係好正
絕對不作他選

大家抵制cx，佢唔仆街，白色恐怖咪周圍都係

岩,你地快D抵制
咁我先有平機班搭

其實都唔單係ANA既問題
今年搭過兩次加航去多倫多
兩次都用777-200LR
全程15粒鐘普通EY位夾腳到死
UO A320既leg room都多過佢
明明佢個fleet 787-9多好多
有無熟加航既巴打知佢D 787-9用係咩線?
睇來D外地航空公司唔太重視香港線

搵到個cx打手

波音787工廠曝安全漏洞，員工稱不敢搭乘

› news
波音787爆安全漏洞至少花費5百萬美元修復

AC出名西到仆街你都敢坐.....

18區黃藍食店Bot

cx唔洗錢幫你pack紙箱

啱，仲要成機都係支那人
其他航空公司都會有機會遇到
不過比例一定遠低過惡哂

但係你要畀多D動機人去抵制CX
就要希望外地航空公司爭氣
唔好再搵D濕鳩夾腳舊機飛香港啦
用多D 787/A350

cx 既350竟然濕鳩都嗡得出
可以盲目到咁

平
我又窮
無計
同埋直航去YYZ都係得兩間你揀

香港泰航果個都好過UA 候機室
不過星航果個最好

而加cx a350有埋sport 24播波
硬件其實cx依幾年真係贏哂

係個經濟餐短途線越搞越差

個個都話ANA d機舊
但其實佢地飛香港堆767機齡全部都係7-8年,一定新過CX堆777,A330

上次搭CX524 red eye flight去NRT真係畀個餐嚇撚死
得個濕鳩包同紙包維他檸檬茶
我望住過tray呆咗灰撚咗
ok你話夜機所以無正餐食
你都畀個杯麵來呀大佬
不過果隻777個spec真係坐到無腰骨都唔頂腳
又衰唔哂喎

凌晨機飛羽田不知幾撚正
可惜
佢係飛日本首選
但因航太多機 香港中心港 成本無咁高
變左一定唔夠因航玩
淨係乘客質素同飛機餐 加埋日本空姐
都已經贏因航十條街以上
因航經常搶座位上既行李位
ana?人人有份仲有剩呀

red eye機就算啦
其實半夜短途機好多人都應該唔想食野
不過短途正餐因航依加都左cut右cut真係離譜 生果 前菜都未必有
以前真係全部都上齊叫做好睇好多

啲時間咁垃圾

唔好搞啦

ana搭完真係返唔到轉頭

你話換埋787-9就正喇

佢cut cost cut到連推車問人coffee or tea都無喎

岩岩出咗新campaign 話會有新Y餐
希望會搞返好

coffee or tea 台灣機都有
可能red eye先無推出黎 要自己問

只限長途

算啦 佢d盲反友

咁希望搞埋短途啦
其實我最近坐SIN KIX線都有生果前菜
但TPE KIX就得生果

但兩者都有雪糕已經好好

前個月822 red eye降落前派嘅早餐
好食到呢

飛北美老西都CX啦

飛MEL,CDG,TPE都專登坐A350班次

d傻仔話寧願轉機or坐會比crew當係狗嘅美藉航空公司wor

去日本一定ANA / JAL
CX 不了 比支畜坐

依家平撚過搭因航係咪你比返錢我？
咁鍾意講錢 姐係唔洗比較因航歐美直航同轉機啦
淨係講最多香港人去既日韓台
日本有ana jal
台灣有長榮
韓國有大韓 韓亞
以上做sale 全部都平撚過因航而且都係skytrax 5星 韓國兩間有機會坐a380
唔係商務客急飛要揀timeslot 同等唔到sales 點解要坐因航？

我儲緊UA 個mileageplus
唔知點解換ana 啲飛好貴

你覺得返工既會等SALES
LAST MIN飛?

Ana時間咁西點搭

係都jal

767 啫。前個排有787 不知幾爽。不過真係好貴同時間西但係822 red eye 唔錯。最近都好似有特價

上次東京返黎JAL 有787 去程就777

唔知你講邊種返工
如果商務客就講左揀因航係某d 情況下無得揀唯有因航
如果你係講打工仔 香港大撚把人係買左平機票先拎假
加上上述航空公司今年好多時都係一個月就出一次sale 你拎假都要一個月前啦
香港人仲學講抗爭 都唔係要你硬罷搭 有得揀唔搭下情況下都話點解唔揀因航

咁唔好彩
不過我見話會轉用a320neo
新機新椅睇落唔錯

呢樣真，次次去日本只會搭ANA

你整係識提ANA SALE
CX每星期二都有SALE啦飛
有時NRT做緊2500左右炸
邊間抵,時間靚,機型新,咪買邊間囉

ANA咁做明顯係Market response
唔太多港人坐佢可以理解

CX有幾隻777 仲要係二手機以前EK機隊。3-4-3 config
CX 除左時間靚之外。真係無咩可取

因航變成篤航嗰陣
我嬲到即刻email去cut咗我張asiamiles
話知你係乜資
跪到咁樣去食屎啦

香港人可唔可以爭氣d,又話罷搭國泰（黨航）

算，夏蟲不可語冰

岩呀...去旅行都係為開心, 點解要為政治野同自己過唔去...

767成40年前設計, 製造年份新有咩用
等於ANA比部新製既iphone 2G你, 但CX既A35K係iphone 11 pro max 喎

市場自由 你地點揀你地既決定
只可以比中資入侵到咁都可以話開心就算
香港人學人講抗爭真係得啖笑

CX可取之處就係, 你唔鐘意飛773仲大把比你揀
359 351 333 77w
但其他航空公司飛香港可能一日得一兩班, 揀都冇得揀

767其實好坐
唔似777開3-4-3得17吋位窄過廉航
2人同行一齊坐 隔離冇其他人
3人同行中間排坐埋一齊
4人同行2+2坐又ok

黨航日本線算係主力之一 用機當然好
相反ANA香港線只算區域航線 對日本人嚟講又唔係熱門航點 有新機都派去歐美線先啦

同埋曾幾何時 日航飛香港好多班機 (當時ANA仲細)
後來冇晒 一來係公司財政問題
二來根本問題係97後外國人真係少咗嚟香港
就好似聯合 西北(後來delta) 香港線一係縮晒 一係冇埋
呢個現象多少係反映香港國際成市嘅形象已經漸漸褪色
所以因航班次多 唔好太高興

盲反真係CLS
優點畀你講到人文不值
對家缺點吹到優點

當年ANA頭批國際線就係香港
由tristar到747年代都極重視香港線
日航唔洗講，未破產保護比篤航搶曬堆航權前一樣風光

上面條友扮哂識政治笑死

你之前開個咩post

同埋我覺得每個國家既人都會屌自己flag carrier
坡仔又係屌7SG垃圾,吹捧CX

ANA嗰期亦開美國線
同埋當年香港仲係英治 日本人又大力開拓海外投資 到泡沫爆破就開始收皮

佢暗地裡炒左好多

去過咁多次日本都冇坐過 真係想搵次試下
反而 JAL 就搭過幾次

對唔住，用因航已經不足以形容佢幾咁鳩，都係叫返佢真名算

ANA出發時間一定係就日本嗰邊啲人，正如国泰都就返香港出發嘅人過去唔會太夜到太早返，買得ANA都預玩少一日同俾多晚酒店

Btw，佢地香港出發嘅飛機餐都係国泰個廚房出，點解有其中一間好食啲係因為肯俾錢想班客食好啲，你知另一檔嘢幾咁度縮，又炒燶油又要炒人仲要再亂炒人

黨航應該多謝支那民航局啦
而家間間航空公司都少咗人搭
黨航有大大個堂皇理由炒人 變相裁減人手

或者咁講，香港線係大中華地區嘅其中一個spot
而且佢嘅客源主力係港日／港美／港加，唔似CX咁食緊東南亞+印度+歐洲+澳紐轉機客，自然唔會有咁多航班。
做個非正式統計，近排為例，ANA嘅東京（NRT+HND）－大中華主要城市入面嘅選擇：
香港：4班
台北：3班
上海：6班
廣州：2班
北平：3班
大連，青島，武漢，瀋陽，廈門，杭州，成都：1班
（有啲航線唔係日日有班次）
參考資料：
香港可以話唔算少㗎喇，而且佢呢啲regional主力機型都係763／788／789

好撚心你未撚再扮政治學家啦

咁你講下我有咩講錯 畀大家討論下
畀多個原因你
當年啲飛機尚未能不停站直飛美洲東岸
成田就做咗轉機站 所以多機嚟香港都正常
可以直飛之後 香港人自然少咗經日本飛美國
不過又唔見美國嘅航空公司開多幾條東岸線嚟香港喎 點解呢？

點解唔係CX做得好搶哂其他AIRLINE客?
CX每日6班飛倫敦,基本上8~9成FULL

你坐下BA J就知BA有幾垃圾
有幾多鬼佬自己唔坐自己國家既flag carrier>>>CX

唔好識小小係到扮經濟政治學家 OK?

同埋點解CX日本台灣咁多班次
當中食左唔少轉機客

乜撚野叫'呢個現象多少係反映香港國際成市嘅形象已經漸漸褪色'
係連登9UP好,係街真係指住你黎笑

因航有支那線 有澳紐線 香港可以做轉機
英航又可以用香港做轉機？
每日飛倫敦嘅n班機 有幾多香港客？

你咪繼續笑囉 繼續搭黨航
2047年我喺加拿大等退休 搭我嘅flag carrier去遊埠
唔知到時香港仲有冇flag carrier

睇下你幾小學雞,講到嬴拎其他野入身攻擊
利申BC HOLDER
真係唔知邊個本PASSPORT值錢

咁就唔係因為多班次令呢個現象多少係反映香港國際成市嘅形象已經漸漸褪色

同你呢D傻尻講野真係浪費時間
十足十當年老毛班紅衛兵咁撚樣
ANA 767都可以講係好處

屌你老母仲要大大隻CX A35K係到比
盲反真心好ON9

脫歐喇 況且你會返去英國住嗎？
我喺加拿大日日建設國家
早個星期啱啱先投完票嚟
一本護照對我嚟講唔係可以免簽證去到幾多國家就有幾值錢
國民身份係用生活用行動實踐出嚟
連罷搭黨航咁簡單都做唔到 其他嘢講嚟都嘥氣

我罷唔罷搭關你撚事?
我係一路屌緊你盲反
自己睇下上面D REPLY有幾ON9

True
Ana乘客平均質素高，可能多日本人坐，全程都好安靜

個個都坐曬UO 梗係啦

上次坐ANA 個空姐知我香港人 立即黑面用廣東話同我講野 我心諗個乜9

767 我係真心認為有佢嘅優點喎
可能香港人比較少機會搭所以唔太理解
但我覺得唔係一味大機就係好
767上落快啲 派餐又快啲 不知幾多好處
係咁失敗就唔會今時今日都仲出緊新款啦

啱啱因航改用35K飛多倫多線 比起加航嘅777-200LR 計硬件的確係冇得輸
不過揀搭咩航空公司除咗硬件、班次時間呢啲因素
其實跟開咩FFP儲開咩分都好大關係
所以我都明白香港人要一時之間戒甩黨航係有啲難度
但要有改變 要香港唔好沉 就視乎你有幾大決心囉

呢點真 坐UO嘈到扑街

有小朋友一定最好選擇Ana

咁你慢慢搭你既763
我就老西都坐A359

記得有次坐JAL內陸機
777全機高密度500座 全機滿座 都可以非常安靜
自此留下深刻印象

去親東京都搭ana

咁間公司蝕錢cut cost好正常wor
呢一兩年賺返錢已經好返好多啦

日本新聞話少左兩成日本人去香港
所以先要摺
因航我覺得呢一兩年好番少少

for香港人的話 時間差

ANA 做下promotion咪多人搭...

我都想講, 我從來都冇諗住要罷搭CX…都唔知何來“連罷搭黨航咁簡單都做唔到”

飛機餐縮水係行業趨勢
因航轉虧為盈 個餐都唔會變番大或者好食番
而家基本上Y就係微波爐飯咁嘅水準
PEY就係以前Y餐嘅水平
J就由逐碟上變成餐盤

之前唔係有段時間連哈根大師都冇咩

講真 飛親日本 都係揀ANA 可能啲時間真係岩我
八月底先搭完商務
上到飛機 就算點餐 叫野飲 都唔會用廣東話 用英文/日文算

去日本個班NH822 啲冷氣係凍到hihi之外 基本上都可以接受

回程揀朝早個班NH859 飛機餐真係好食既

當然呢個係個人選擇
但我覺得如果乘客冇反應 因航就會覺得佢而家嘅做法係冇問題
你繼續搭 即係你同意/不反對因航變成黨航

3年前我去名古屋坐ANA下午機，排隊上機個陣大多數係日本人及少部分香港旅客，好靜，唔似得CX同UO班港豬港女排隊上機個陣嘈閪生哂

但我唔想CX比真黨航取代bor
講真, 我有諗過如果唔係當初d crew咁高調CX唔洗搞成咁
只可以講好多香港人低估了CCP嘅恐怖

呢樣嘢我覺得好奇怪
可能哈根大師出面賣得貴啦 或者香港人鍾意食雪糕
但其實派雪糕個廚房仲整少樣嘢添啦

自從甜品變成雪糕 好多人就覺得冇咗雪糕就係一種退步
但我覺得其實視乎個甜品整得有幾好食啫

可能因為哈根大師衰極有個譜, 但普通甜品個risk 太大
不過CX我最近幾次都係得朱古力(Y), 好心準備多一隻味都好, 朱古力味大師好L甜

係太高調發大D件事
講完句香港人加油萬事小心 又要post上網大大聲幫cx宣揚
搞到對家即刻全面攻打cx

當你連喺網上講句嘢都會畀人打壓嘅時候 你仲可以點？
你想保持低調 但又唔想默默忍受
唯一仲可以做到嘅 就只有用你嘅行動去選擇你仍然有得揀嘅嘢

佢cut嗰啲係for日本人班次比較多
有人講過呢排ANA因為貿易戰賺少咗，J class上座率都唔及預期，所以一定會有郁動
我估加埋呢排香港局勢不穩，有啲錢嗰班日本客都係睇定先決定，所以呢啲時間咪cut航班囉

啱啱成田返黎架NH811大多數都香港人，呢架時間唔啱日本人

係呀
唔止香港人加油機師, 仲有被拉暴動機師都比人大肆宣傳, 之後仲有好多單, 加加埋埋搞到CX變咗黃絲領頭公司咁
如果低調d就唔洗比大陸威脅, Hogg唔洗走就唔洗變篤航
當然搞成咁最初冇人搞到, 可能大陸不嬲想郁CX就借d意

唔好意思, 真心都要講一句:

話你on9怕你嬲.

連FB講嘢都比人秋後算帳當然唔好
但如果一開始唔係搞到Hogg要走嘅話都唔洗換個深藍CEO上場
所以CX其實好無辜
我都唔想深藍CEO繼續為害CX, 但而家咁嘅時世都冇辦法
罷搭CX只會正中CCP下懷

NH811應該仲有堆轉機客添
以前坐 NH 812 遇過一堆美國轉機客

咦, 唔講英文喇?
唔係扮鬼佬扮得好開心咩?
ok㗎wor, 雖然你d英文不堪入目但我都睇得明嘅

即係為咗唔好刺激支共 就最好收聲啦
咁香港人都係唔好爭取咩民主喇
千秋萬世為人民幣服務啦

咁要睇吓你係社會入面喺咩位置lo
你話龍門冰室之類嘅出聲一定冇問題ga
但CX比大陸揸住春袋, 高調嘅代價咪好似而家咁囉

why do i have to be a foreigner to speak english?
hong kong people cannot speak english?
if we don't speak, one day english will cease to be an official language of hong kong

so true

honestly, 767 isn't that bad
as per other aviation plastics, those old 767s with low-res screens no longer fly to Hong Kong
A320neo will soon fly on some routes
that's a good news

呢刻唔出聲 將來想都無機會
選擇反抗就要承受風險

空姐都係香港人？

商人最誠實

1. 我都唔係覆緊你
2. 我咪問佢做乜唔講英文囉, 喺飛機膠post講無聊嘢時就講英文(雖然講到1999), 嚟到呢邊佢做乜轉channel呢?

JAL認真麻麻

舊機 內艙retrofit之後唔一定舊
eg SAS A340 KC B757 767

JAL咪有787你搭

唔算舊既 ANA個批767 10年都未過
但係Y艙張凳真訓唔到好教 無得捱後

咪同條篤航死忠奶支狗認真LA. 由佢單機算la.

ANA 763換晒新艙, 有新機都未知, 係到9UP.

鬥殘, 除左hx d機, 篤航堆333就真係殘LA

人地篤航死忠, 岩岩換幾隻A35K就係到打晒飛機.

相信條傻膠應該仲以為NH十年前D舊機. 上邊開大片條傻膠無LALA衝出黎柒. 真係ON9都比多佢.

飛大阪轉A320neo正過767啦

個人鐘意坐763多過787，窗邊位一排得2個
787變咗3個一排

原來ANA批767只係接近10年機齡

Delta好似係自己問題 SEA都玩唔掂比左CX

有知音人

尾果批763係因為佢訂左好多787但係嚴重delay下而半賣半送咁賣

本來西北航空多亞洲線
但自從delta收購 就冇心搞太平洋呢邊咁
畀晒同為skyteam嘅大韓 東亞hub由NRT轉移至ICN

ANA 直頭係 787大苦主. 比堆RR engine累左幾多次.

記得ANA啲B787引擎係咁自燃

好似全世界得因航有A35K咁
眼光放遠少少好冇
有BC好心坐下祖國嘅英航啦

唔係鋰電池咩

自燃係鋰電問題.

engine 係RR 渣流攤engine fan blades.

唔撚明點解咁多傻仔迷ANA
日本屎都好食D?

2-3-2 加 18吋闊嘅位係舒服嘅
但767真係好嘈

窮能冇閒$搭上等人ANA/JAL
搭廉航, 無影響
幾粒鍾迫迫channel咪又係訓, 一落到機係大日本土地就是皇帝

夠搭黨航廚叉老母班人嘈

攬撚住你個因航打飛機啦
屌你老味氧氣樽漏氣 空姐即時上報反而比人炒
連空中安全都保證唔到你咪搭撚埋我嗰份

等唔切下一個農曆七月要搵秘撈?

連登仔不嬲崇日講呢d冇意思

咁正常人都覺得人聲冇引擎聲咁難頂啦
細路仔喊/尖叫除外

香港做多d超特價 立即大把港豬坐滿曬

狗鐵經過721 831
你條撚樣呢幾個月有無搭過呀
如果有搭過,你有咩資格話我

想問下ANA FANS
點解ANA由HKG經NRT轉機去JFK
仲可以貴過CX direct flight

ANA$9000,CX$6500
又好唔爭氣買左CX

大把替代
cx, hx, 廉航

一上機就訓 訓醒食早餐
一定要叫杯香るかぼす
上星期
早餐

回程

agger 我鐘意767多過787 請珍惜 2-3-2
我又鐘意飲水所以點都去一次廁所
如果坐窗邊要屙尿真係麻撚煩,所以我點都揀走廊位坐

坐咁多次都好靜
唯一就有試過有對港支夫婦嘈撚住晒 用蝗語教仔,嘈足成程

かぼす真係好飲 (左邊個杯係香檳)

P.S.九月底個陣再飛去日本
日頭機先有得叫既粟米湯

回程揀左NH821 個餐都食得飽

兩張相倒轉左放

有直航點會想轉機就算價錢調轉我都買CX啦

有辦法㗎

都話我係精明消費者
諗住好似中東三寶飛LHR平3成

過幾招黎啦

sor9ry 冇撚搭過
咁我係咪有資格屌柒你

你屌我,我銀行唔會小個0WFC
現實CX依然大把人搭

冇 你自己on99 走黎資格論打稻草人
我由頭到尾都係講有替代品又差唔多價錢點解要坐因航

咪講左囉
機型時間

粟米湯真心正
尋日試左

本身諗住book出年ANA去名古屋，依家佢cut咗，一係焗坐CX，我諗住照坐ANA，去東京/大阪再轉

811 812轉埋787又真係幾正喎，之前去東京唔想坐767 ，焗住飛ANA羽田